有無人一路睇大選live一路喊？

就係我

我好羨慕台灣人

無論佢地投邊個都好

佢地有權揀 政府做得好既 人民繼續選

做得差淨係鳩up既 下次就要收皮

人民同政府係有社會契約 相互連結

睇下香港 連最基本人權都無

我真係好葡萄 每人都有票去決定國家既未來

台灣要頂住

台灣加油

我想投票

人地以前爭取成功今日先有得投票
我地都要繼續努力

佢哋依家投錯 有機會下屆都收皮
覺得Korea fish 加 中共 乜都做得出
所以小英一定要贏

人地經歷過40年宵禁先有今日

所以 香港唔可以投降

我想投票啊

希望有生之年可以親手用選票揀想揀既政府

有咩好羨慕
人哋以前付出咗幾多你又知唔知呀
依家香港認真搞先搞得個半年 捱落去啦

我都係睇到喊咗
香港獨立 唯一出路

爺爺 用腳投票 來香港
父親 才有票可投

父親 投錯我的香港政黨
兒子 就要上街了

（圖片與文字並無直接關係）